一句講晒，信杜生定蕭生？

蕭生不收費 好有心

扮燒山fans嘅雲糞